（認真討論）究竟openrice個database點更新得咁快

點解可以D餐廳一開就更新到?
仲要全港咁多餐廳
有員工日日遊香港？

餐廳畀錢求佢擺

好似係

依家紅就話姐

開頭點吸引入黎宣傳